【真・葛咸城】香港大廈外牆現《蝙蝠俠》標誌

《蝙蝠俠》標誌由葛咸城轉到香港出現！今年適逢《蝙蝠俠》誕生80周年，DC娛樂公司聯同香港半島酒店大搞慶祝活動，9月會有蝙蝠俠日將蝙蝠標誌投射在酒店外牆，同時仲有蝙蝠俠及小丑夜跑。

《蝙蝠俠》80年來跨越不同年代，是超級英雄之一。為慶祝80周年，香港半島酒店將於 9 月21日蝙蝠俠日當晚8時至午夜12 時，將蝙蝠標誌投射到酒店大樓外牆上。

另外，籌辦夜跑的單位Hybrid group指，參加的跑手可以穿上特別設計之蝙蝠俠夜光上衣 (Batman Glow T-shirt)，與穿上小丑，小丑女等經典角色跑衫，一同上陣完成4公里路程，地點在西九文化區苗圃公園，晚上6時至9時。夜跑活動今日開始接受報名啦，預計有6千至8千人參與，票會成人由 420 港元起，小童由 320 港元起。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1547262/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-Kelly-Online-%E8%9D%99%E8%9D%A0%E4%BF%A0-%E6%A8%99%E8%AA%8C%E7%8F%BE%E9%A6%99%E6%B8%AF-Batman%E5%B0%8F%E4%B8%91%E4%B8%8A%E8%BA%AB%E9%AC%A5%E5%A4%9C%E8%B7%91

啱晒宜家